# Korean translation for etracer
# Copyright (c) 2008 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2008
# This file is distributed under the same license as the etracer package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: etracer\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://translations.edge.launchpad.net/etracer\n"
"POT-Creation-Date: 2008-08-03 20:17+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2009-04-27 04:31+0000\n"
"Last-Translator: 386sky <seotaewong40@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2009-04-27 12:04+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: src/audioconfig.cpp:36
msgid "Audio Configuration"
msgstr "오디오 설정"

#: src/audioconfig.cpp:112
msgid "Sound Effects:"
msgstr "사운드 효과:"

#: src/audioconfig.cpp:116
msgid "Music:"
msgstr "음악:"

#: src/audioconfig.cpp:120
msgid "(needs restart)"
msgstr "(재시작 필요함)"

#: src/audioconfig.cpp:122
msgid "Disable Audio:"
msgstr "오디오 끄기:"

#: src/audioconfig.cpp:126
msgid "Stereo:"
msgstr "스테레오:"

#: src/audioconfig.cpp:130
msgid "Bits Per Sample:"
msgstr "비트-퍼-샘플:"

#: src/audioconfig.cpp:134
msgid "Samples Per Second:"
msgstr "초 당 샘플 수:"

#: src/configmode.cpp:36
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/configmode.cpp:43
msgid "Ok"
msgstr "확인"

#: src/configuration.cpp:38 src/game_type_select.cpp:57 src/paused.cpp:62
msgid "Configuration"
msgstr "설정"

#: src/configuration.cpp:45 src/credits.cpp:89
msgid "Graphics"
msgstr "그래픽"

#: src/configuration.cpp:52
msgid "Video"
msgstr "비디오파일"

#: src/configuration.cpp:59
msgid "Audio"
msgstr "오디오파일"

#: src/configuration.cpp:66
msgid "Keyboard"
msgstr "키보드 도구"

#: src/configuration.cpp:73
msgid "Joystick"
msgstr "게임 컨트롤러"

#: src/configuration.cpp:81 src/event_select.cpp:96
#: src/event_race_select.cpp:53 src/highscore.cpp:413
msgid "Back"
msgstr "되돌아가기"

#: src/credits.cpp:43
#, fuzzy
msgid "Version 0.4"
msgstr "버전 0.5"

#: src/credits.cpp:46
msgid "Extreme Tux Racer is in the process of being"
msgstr "Tux Racer는 익스 트림의 과정에 있습니다 되고"

#: src/credits.cpp:47
msgid "completely rewritten. All versions after 0.35,"
msgstr "0.35 이후 모든 버전은 완전히 재작성 됩니다."

#: src/credits.cpp:48
msgid "including this one, won't have major code changes"
msgstr "이 하나의 주요 코드를 변경하지 않을 등"

#: src/credits.cpp:49
msgid "because the programmers are busy making a new,"
msgstr "때문에 프로그래머들이 새로 만들기, 바쁘다"

#: src/credits.cpp:50
msgid "improved game."
msgstr "항상된 게임."

#: src/credits.cpp:52
msgid "Extreme Tux Racer is based on"
msgstr "익스 트림을 기반으로 Tux Racer"

#: src/credits.cpp:53
msgid "PlanetPenguin Racer, Open Racer and Tux Racer."
msgstr "는 플레넷 펜귄 레이서, 오픈 레이서 및 턱스 레이서."

#: src/credits.cpp:55
msgid "Some courses may have been modified from their"
msgstr "어떤 코스에서 수정되었을 수도있습니다들은"

#: src/credits.cpp:56
msgid "original versions to fit the requirements of the game."
msgstr "원래 버전은 게임의 요구 사항에 적합합니다."

#: src/credits.cpp:58
msgid "Development"
msgstr "만든 사람들"

#: src/credits.cpp:63
msgid "from Sunspire Studios:"
msgstr "선스파이어 스튜디오 에서:"

#: src/credits.cpp:71
#, fuzzy
msgid "Non-Rewrite Version Organization"
msgstr "출시기구"

#: src/credits.cpp:74
msgid "Translators"
msgstr "번역작업 사람들"

#: src/credits.cpp:87
msgid "Other (incomplete) translations are from the PPRacer Project."
msgstr ""

#: src/credits.cpp:90
#, fuzzy
msgid "Nicosmos (Logo, Hud Graphics)"
msgstr "Nicosmos (로고, HUD 와 인터페이스)"

#: src/credits.cpp:91
#, fuzzy
msgid "Christian Picon (Objects, Skyboxes)"
msgstr "Christian Picon (객체, 관람석, 등장인물)"

#: src/credits.cpp:92
msgid "Reinhard Niehoff (Trees)"
msgstr "래인하드 니호프 (나무)"

#: src/credits.cpp:93
#, fuzzy
msgid "Daniel Poeira and Christian Picon (Font)"
msgstr "Daniel Poeira 와 Christian Picon (페이퍼컷 글꼴)"

#: src/credits.cpp:95
msgid "Music"
msgstr "음악"

#: src/credits.cpp:97
msgid "'Race 1'"
msgstr "'레이스 1'"

#: src/credits.cpp:98
msgid "'Menu'"
msgstr "'메뉴'"

#: src/credits.cpp:99
msgid "'Options'"
msgstr "'옵션'"

#: src/credits.cpp:100
msgid "'Won Race'"
msgstr "'단계 완성'"

#: src/credits.cpp:103
msgid "'Credits Ballad'"
msgstr "'올아간 크레딧 음악'"

#: src/credits.cpp:105
msgid "Misc. PPRacer Contributors"
msgstr "다른 플레넷 펭권 레이서 사람들"

#: src/credits.cpp:110
msgid "Thanks To"
msgstr "감사한 사람들"

#: src/credits.cpp:111
#, fuzzy
msgid "(for Exteme Tux Racer)"
msgstr "(턱스 레이서 만든 사람)"

#: src/credits.cpp:112
msgid "Ranger (for hosting the website)"
msgstr "렝저 (웹사이트 호스팅)"

#: src/credits.cpp:113
msgid "Slythfox (for making the website)"
msgstr "슬라이스폭스 (홈페이지 만들기)"

#: src/credits.cpp:114
msgid "The Course Creators"
msgstr "코스 작성자"

#: src/credits.cpp:115
msgid "The OpenRacer project"
msgstr "오픈레이서 프로젝트"

#: src/credits.cpp:116
#, fuzzy
msgid "Reinhard Niehoff (for helping with code modification)"
msgstr "Reinhard Niehoff (조언의 톤)"

#: src/credits.cpp:117
#, fuzzy
msgid "All the people on the forum"
msgstr "포럼의 모든 사람"

#: src/credits.cpp:118
msgid "Larry Ewing (creator of Tux)"
msgstr "라리 이윙 (tux 만든 사람)"

#: src/credits.cpp:119
msgid "(for Tux Racer)"
msgstr "(턱스 레이서 만든 사람)"

#: src/credits.cpp:126
msgid "Tux Racer is a trademark of Jasmin F. Patry."
msgstr "Tux Racer는 자스민 파트리의 상표입니다."

#: src/credits.cpp:127
msgid "Extreme Tux Racer is licenced under the GPL."
msgstr "Tux Racer는 익스트림은 GPL 라이센스입니다."

#: src/credits.cpp:128
msgid "We grant use of the name 'Extreme Tux Racer'"
msgstr "우리가 이름을 '의 사용 권한을 부여 익스트림 Tux Racer는'"

#: src/credits.cpp:129
msgid "to any forks or continuations."
msgstr "어떤 포크 또는 continuations로했다."

#: src/credits.cpp:131
msgid "PlanetPenguin Racer is Copyright © 2005 Volker Stroebel."
msgstr "펭귄 Racer는 저작권 © 2005 행성라고 벌켈 스트로에벨 입니다."

#: src/credits.cpp:132
msgid "Tux Racer and the Tux Racer Name are Copyright © 2001 Jasmin F. Patry."
msgstr "Tux Racer는 Tux Racer는 이름과 저작권 © 2001 자스민 파트리있다."

#: src/event_select.cpp:50
msgid "Select campaign and cup"
msgstr "캠페인 선택과 잔"

#: src/event_select.cpp:56
msgid "Campaign:"
msgstr "켐페잉:"

#: src/event_select.cpp:67
msgid "Cup:"
msgstr "물:"

#: src/event_select.cpp:87
msgid "Player name:"
msgstr "사용자 이름:"

#: src/event_select.cpp:104
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: src/event_select.cpp:158
msgid "You've won this cup!"
msgstr "당신이 컵에 이겼어요!"

#: src/event_select.cpp:160
msgid "You must complete this cup next"
msgstr "당신이 컵에 다음을 완료해야 합니다"

#: src/event_select.cpp:162
msgid "You cannot enter this cup yet"
msgstr "아직이 컵에 들어갈 수 없어요"

#: src/event_race_select.cpp:45
msgid "Select a race"
msgstr "레이스 선택하기"

#: src/event_race_select.cpp:60
msgid "Race!"
msgstr "레이스!"

#: src/event_race_select.cpp:280
msgid "You don't have any lives left."
msgstr "네가 어떤 삶을 필요가 없습니다."

#: src/event_race_select.cpp:285
msgid "Race won! Your result:"
msgstr "레이스 끝! 당신의 결과:"

#: src/event_race_select.cpp:289
msgid "Needed to advance:"
msgstr "사전에 필요한:"

#: src/event_race_select.cpp:293
msgid "You can't enter this race yet."
msgstr "아직이 경주를 입력할 수 없습니다."

#: src/event_race_select.cpp:316
msgid "Time:"
msgstr "시간"

#: src/event_race_select.cpp:320
#, c-format
msgid "%02d:%02d.%02d"
msgstr "%02d:%02d.%02d"

#: src/event_race_select.cpp:324
msgid "Herring:"
msgstr "물고기:"

#: src/event_race_select.cpp:332
msgid "Score:"
msgstr "점수:"

#: src/event_race_select.cpp:341
msgid "Contributed by:"
msgstr "만든 사람:"

#: src/event_race_select.cpp:349 po/levelinfo:16
msgid "Unknown"
msgstr "알 수가 없음"

#: src/game_over.cpp:109
msgid "Race aborted"
msgstr "레이스 취소됨"

#: src/game_over.cpp:112
msgid "Race Over"
msgstr "레이스 결과"

#: src/game_over.cpp:119
#, c-format
msgid "Time: %02d:%02d.%02d"
msgstr "시간: %02d:%02d.%02d"

#: src/game_over.cpp:124
#, c-format
msgid "Herring: %3d"
msgstr "물고기: %3d"

#: src/game_over.cpp:129
#, c-format
msgid "Score: %6d"
msgstr "점수: %6d"

#: src/game_over.cpp:135
#, c-format
msgid "Max speed: %3d km/h"
msgstr "최고 속력: %3d km/h"

#: src/game_over.cpp:141
#, c-format
msgid "Was flying: %.01f %% of time"
msgstr "날아가기: %.01f %% 시간"

#: src/game_over.cpp:151
#, c-format
msgid "You made it to the %s place in the highscore!"
msgstr "%s 에서 최고 점수를 기록 하셨습니다."

#: src/game_over.cpp:161
msgid "You beat your best score!"
msgstr "점수 올렸습니다."

#: src/game_over.cpp:164
msgid "Congratulations! You won the campaign!"
msgstr "그렌프릭스 을 완성되었습니다."

#: src/game_over.cpp:166
msgid "Congratulations! You won the cup!"
msgstr "컵을 완성되었습니다."

#: src/game_over.cpp:168
msgid "You advanced to the next race!"
msgstr ""

#: src/game_over.cpp:170
#, fuzzy
msgid "You didn't advance."
msgstr "네가 어떤 삶을 필요가 없습니다."

#: src/game_type_select.cpp:36
msgid "Enter a campaign"
msgstr "캠페인 입력"

#: src/game_type_select.cpp:43
msgid "Practice"
msgstr "프렉티스"

#: src/game_type_select.cpp:50 src/highscore.cpp:350
msgid "Highscore"
msgstr "최고점수"

#: src/game_type_select.cpp:64
msgid "Credits"
msgstr "만든이들"

#: src/game_type_select.cpp:71 src/paused.cpp:78
msgid "Quit"
msgstr "종료하기"

#: src/graphicsconfig.cpp:30
msgid "Graphics Configuration"
msgstr "그래픽 설정"

#: src/graphicsconfig.cpp:108
msgid "Model:"
msgstr ""

#: src/graphicsconfig.cpp:117
msgid "Show UI Snow:"
msgstr "눈 표시:"

#: src/graphicsconfig.cpp:121
msgid "Display FPS:"
msgstr "FPS 표시:"

#: src/graphicsconfig.cpp:125
msgid "Display Progress Bar:"
msgstr "진행바 표시:"

#: src/graphicsconfig.cpp:129
msgid "Draw Fog:"
msgstr "안개 표시:"

#: src/graphicsconfig.cpp:133
msgid "Reflections:"
msgstr "반사:"

#: src/graphicsconfig.cpp:137
msgid "Shadows:"
msgstr "그림자:"

#: src/graphicsconfig.cpp:141
msgid "Draw Background:"
msgstr "바탕화면 그리기:"

#: src/highscore.cpp:88
msgid "1:st"
msgstr "1:st"

#: src/highscore.cpp:90
msgid "2:nd"
msgstr "2:nd"

#: src/highscore.cpp:92
msgid "3:rd"
msgstr "3:rd"

#: src/highscore.cpp:94
msgid "4:th"
msgstr "4:th"

#: src/highscore.cpp:96
msgid "5:th"
msgstr "5:th"

#: src/highscore.cpp:98
msgid "6:th"
msgstr "6:th"

#: src/highscore.cpp:100
msgid "7:th"
msgstr "7:th"

#: src/highscore.cpp:102
msgid "8:th"
msgstr "8:th"

#: src/highscore.cpp:104
msgid "9:th"
msgstr "9:th"

#: src/highscore.cpp:106
msgid "10:th"
msgstr "10:th"

#: src/highscore.cpp:317
msgid "No records"
msgstr "레코드 없음"

#: src/highscore.cpp:327
#, c-format
msgid " (%d points)"
msgstr " (%d 포인트)"

#: src/joystickconfig.cpp:29
msgid "Joystick Configuration"
msgstr "조이스틱 설정"

#: src/joystickconfig.cpp:33
msgid "Enable Joystick"
msgstr "조이스틱 사용"

#: src/joystickconfig.cpp:41 src/keyboardconfig.cpp:132
msgid "Paddle:"
msgstr "패들:"

#: src/joystickconfig.cpp:54 src/keyboardconfig.cpp:136
msgid "Brake:"
msgstr "브레이크:"

#: src/joystickconfig.cpp:67 src/keyboardconfig.cpp:140
msgid "Jump:"
msgstr "점프:"

#: src/joystickconfig.cpp:80 src/keyboardconfig.cpp:144
msgid "Trick:"
msgstr "도움:"

#: src/keyboardconfig.cpp:55
msgid "Keyboard Configuration"
msgstr "키보드 설정"

#: src/keyboardconfig.cpp:124
msgid "Turn left:"
msgstr "좌회전:"

#: src/keyboardconfig.cpp:128
msgid "Turn right:"
msgstr "우회전:"

#: src/keyboardconfig.cpp:148
msgid "Reset:"
msgstr "리셋:"

#: src/loading.cpp:53
msgid "Loading, Please Wait..."
msgstr "잠시만 기다리십시요. 로딩중 입니다..."

#: src/paused.cpp:54
msgid "Paused"
msgstr "일시정지"

#: src/paused.cpp:70
msgid "Resume"
msgstr "재시작"

#: src/splash_screen.cpp:34
msgid "PRESS ANY KEY TO START"
msgstr "아무키나 입력하면 시작 됩니다"

#: src/videoconfig.cpp:60
msgid "Video Configuration"
msgstr "비디오 설정"

#: src/videoconfig.cpp:173
msgid "To change the resolution, or switch into fullscreen mode"
msgstr "해상도 변경 또는 전체화면 모드 전환"

#: src/videoconfig.cpp:175
msgid "use options.txt, located in the config folder."
msgstr "사용 옵션 닷 텍스트, 컨피그 폴더에 위치해있습니다."

#: src/videoconfig.cpp:177
msgid "Resolution:"
msgstr "해상도:"

#: src/videoconfig.cpp:181
msgid "Bits Per Pixel:"
msgstr "픽셀당 비트수:"

#: src/videoconfig.cpp:185
msgid "Fullscreen:"
msgstr "전체화면:"

#: src/videoconfig.cpp:189
msgid "Experimental (needs restart)"
msgstr "실험적임 (재시작 필요함)"

#: src/videoconfig.cpp:192
msgid "Stencil Buffer:"
msgstr "스텐실 버퍼:"

#: src/videoconfig.cpp:196
msgid "Enable FSAA:"
msgstr "FSAA 활성:"

#: src/videoconfig.cpp:200
msgid "FSAA Multisamples:"
msgstr "FSAA 멀티샘플:"

#: po/levelinfo:1
#, c-format
msgid "FPS: %.1f"
msgstr "FPS: %.1f"

#: po/levelinfo:2 po/levelinfo:3
#, c-format
msgid "%03d"
msgstr "%03d"

#: po/levelinfo:4 po/levelinfo:5
#, c-format
msgid "%02d:%02d:%02d"
msgstr "%02d:%02d:%02d"

#: po/levelinfo:6 po/levelinfo:8
msgid "km/h"
msgstr "km/h"

#: po/levelinfo:7 po/levelinfo:9
#, c-format
msgid "%.0f"
msgstr "%.0f"

#: po/levelinfo:10 po/levelinfo:11
#, c-format
msgid "%d:%d:%d"
msgstr "%d:%d:%d"

#: po/levelinfo:12 po/levelinfo:13
#, c-format
msgid "%d"
msgstr "%d"

#: po/levelinfo:14
msgid "Doing"
msgstr "하고"

#: po/levelinfo:15
msgid ""
"This course was probably created to present new textures introduced in "
"PPRacer."
msgstr "이 과정은 아마 PPRacer에 도입된 새로운 텍스처를 선물로 만들었습니다."

#: po/levelinfo:17
msgid "Hippo Run"
msgstr "히포 실행"

#: po/levelinfo:18
msgid ""
"In Hippo Run, you slide down an icy slope as a penguin, I honestly don't "
"know what this has to do with hippos or running..."
msgstr ""
"히포 실행에서 얼음 펭귄으로 완만한 내리막길을 내려, 슬라이드, 난 솔직히이 하"
"마 또는 실행와 무슨 관계가 있는지 모르겠다..."

#: po/levelinfo:19
msgid "Ice Pipeline"
msgstr "얼음 파이프라인"

#: po/levelinfo:20
msgid "A short, slippery ice-trough with herring scattered throughout."
msgstr "짧은, 미끄러운 얼음 - 3048과 함께 반죽 청어에 걸쳐있다."

#: po/levelinfo:21
msgid "Volcanoes"
msgstr "불화산"

#: po/levelinfo:22
msgid ""
"This gigantic crater was full of water, and herring, but now it's all "
"frozen, and yours for the taking."
msgstr ""
"이 거대한 분화구가 물 전체와 청어, 하지만 지금은 그것을 모두 얼려있어, 당신 "
"가져갈 수있다."

#: po/levelinfo:23
msgid "Nature Stroll"
msgstr "자연 산책"

#: po/levelinfo:24
msgid ""
"The fresh air, the pine scent, who doesn't like a nice refreshing walk "
"through the mountains?"
msgstr ""
"상쾌한 공기, 소나무, 향기가 좋은 사람은 산을 통해 상쾌한 산책을 좋아하지 않"
"지?"

#: po/levelinfo:25
msgid "Mountain Mania"
msgstr "산악 매니아"

#: po/levelinfo:26
msgid "Icy Peril"
msgstr "얼음 보우"

#: po/levelinfo:27
msgid "Death Cup"
msgstr "죽음 컵"

#: po/levelinfo:28
msgid "Slippery Defeat"
msgstr "미끄러운 패배"

#: po/levelinfo:29
msgid "The Final Three"
msgstr "마지막 3"

#: po/levelinfo:30
msgid "Slippy-Slidey"
msgstr "미끄러운 - Slidey"

#: po/levelinfo:31
msgid "Slide on the slippery frozen river in a hilly forest, slipperily."
msgstr "a 구릉 숲 속의 미끄러운 얼어붙은 강물에 슬라이드, slipperily."

#: po/levelinfo:32
msgid "Crazy Path"
msgstr "미친 경로"

#: po/levelinfo:33
msgid ""
"You'll have trouble slowing down on this one. There's lots of herring, but "
"be careful not to fly too much or you won't get any."
msgstr ""
"당신이 하나에 문제가 느려지고 있어요. 이미 청어의 주되, 너무 많이 또는 더 얻"
"을하지 않을 비행을하지 않도록주의."

#: po/levelinfo:34
msgid "Candy Lane"
msgstr "캔디 레인"

#: po/levelinfo:35
msgid ""
"Mostly ice, with very few obstacles in your path, this is like a stroll down "
"Candy Lane."
msgstr ""
"귀하의 경로에 장애물과 거의 대부분의 얼음이 내려 산책 캔디 레인과 같다."

#: po/levelinfo:36
msgid "Merry Go Round"
msgstr "메리 가서 라운드"

#: po/levelinfo:37
msgid "Try to build up enough speed to jump from one roundabout to the next."
msgstr "로터리에서 점프 한 다음에 충분한 속도를 구현하기 위해 노력하고있다."

#: po/levelinfo:38
msgid "Hey, Tux!"
msgstr "턱스야!"

#: po/levelinfo:39
msgid "This course offers true excitement for your race-loving penguin buddy."
msgstr "물론 사실이 당신의 종족에 대한 흥분을 제공 - 사랑하는 펭귄 친구."

#: po/levelinfo:40
msgid "Bobsled Ride"
msgstr "봅슬레이 라이드"

#: po/levelinfo:41
msgid "Just like a real bobsled ride, only more dangerous."
msgstr "실제 봅슬레이를 타고처럼, 오직 더 위험합니다."

#: po/levelinfo:42
msgid "In Search of Vodka"
msgstr "보드카의 검색에"

#: po/levelinfo:43
msgid ""
"Tux needs some needs some vodka to warm up his cold belly. Alas, his liquor "
"cabinet has been pillaged. Join Tux on the quest for vodka.Pick up herring "
"for dinner along the way!"
msgstr ""
"그의 차가운 배를 턱시도를 워밍업 일부 보드카이 필요해. 아아, 그의 주류 캐비"
"넷 털렸어. 보드카에 대한 탐구에 Tux를 가입하세요. 저녁 식사 도중에 청어 받어!"

#: po/levelinfo:44
msgid "Tux at Home"
msgstr "턱시도를 홈에서"

#: po/levelinfo:45
msgid ""
"Here lives Tux. You can take the corridore on the right - it's the shortest "
"and fastest way. But if you want to catch some herrings you have to enter "
"the rooms on the left."
msgstr ""
"여기 Tux를 살고있다. 당신은 오른쪽에있는 corridore 걸릴 수있습니다 - 짧고 빠"
"른 방법. 그러나 만약 당신이 왼쪽에있는 객실을 입력 일부 청어를 잡고 싶어."

#: po/levelinfo:46
msgid "The Niehoff Experience"
msgstr "이 니호프 경험"

#: po/levelinfo:47
msgid "Search, Search, Search"
msgstr ",, 검색 검색"

#: po/levelinfo:48
msgid "Mountains and Hills"
msgstr "산과 힐즈"

#: po/levelinfo:49
msgid "The Final Challenge"
msgstr "마지막 도전"

#: po/levelinfo:50
msgid "Wild Mountains"
msgstr "와일드 마운틴"

#: po/levelinfo:51
msgid ""
"A wild landscape of ice and snow. It isn't easy to keep the right way. Not "
"for beginners."
msgstr ""
"눈과 얼음의 야생 프리. 그것은 옳은 방법을 계속하기가 쉽지 않다. 초보자를 위"
"한 없다."

#: po/levelinfo:52
msgid "In Search of the Holy Grail"
msgstr "성배의 검색 있음"

#: po/levelinfo:53
msgid ""
"An adventure course with a simple task: Find the grail! Warning: It is very "
"difficult to find the way."
msgstr ""
"간단한 작업과 모험 코스: 성배를 찾아라! 경고 : 그것은 매우 어려운 방법을 찾아"
"야한다."

#: po/levelinfo:54
msgid "Frozen Lakes"
msgstr "얼어붙은 호수"

#: po/levelinfo:55
msgid ""
"To reach the finish you must pass several frozen lakes. Watch your speed on "
"the ice - there are some dangerous corners."
msgstr ""
"당신이 몇 가지가 얼어붙은 호수에 결승점까지 통과해야 합니다. 시계를 얼음에 속"
"도 - 이미 일부 위험 코너 입니다."

#: po/levelinfo:56
msgid "Chinese Wall"
msgstr "중국어 벽"

#: po/levelinfo:57
msgid ""
"The Great Wall of China in winter. Try to stay on top of the wall - that's "
"where the herrings are. If you fall off you can try to jump back up, there "
"are 7 hidden ramps. You'll get a lot of exercise."
msgstr ""
"중국의 만리 장성의 겨울. 벽 위쪽에 머물 봅니다 - 어디 청어입니다. 만약 당신"
"이 다시 뛰어 올라를 시도해 볼 수있습니다 떨어지게 7 숨겨진 보드장입니다. 당신"
"은 운동을 많이받을거야."

#: po/levelinfo:58
msgid "Secret Valleys"
msgstr "비밀 계곡"

#: po/levelinfo:59
msgid ""
"Your task: Find the hidden valleys and the ten groups of dead trees. Look "
"around, the ways are not easy to find."
msgstr ""
"귀하의 작업: 죽은 나무의 숨겨진 계곡 10 단체를 찾습니다. 주위를보세요, 방법"
"을 쉽게 찾을 수없습니다."

#: po/levelinfo:60
msgid "Explore the Mountains"
msgstr "관하여 산"

#: po/levelinfo:61
msgid "Can you find your way through the icy, dangerous mountains. I doubt it."
msgstr ""
"당신은 얼음을 통해, 위험한 산들 길을 찾을 수있습니다. 나는 그것을 의심했다."

#: po/levelinfo:62
msgid "Challenge One"
msgstr "도전 일"

#: po/levelinfo:63
msgid ""
"A very dangerous path along the mountains. Warning: The course is very "
"difficult and there are some situations where you can get stuck."
msgstr ""
"산과 함께 아주 위험한 경로입니다. 경고: 이 과정은 몇 가지 매우 어려운 상황이"
"고 어디 붙어 얻을 수있다."

#: po/levelinfo:64
msgid "Path of Daggers"
msgstr "경로 대거의"

#: po/levelinfo:65
msgid ""
"Big spikes may prove to be the least of your worries on this course. Muliple "
"paths allow you to take low or high roads, each with their own challenges."
msgstr ""
"스파이크는이 과정에서 큰 걱정거리로 증명할 수있습니다. 여러 경로가 있으면, 자"
"신의 과제와 각 낮은 또는 높은 도로가 걸릴 수있습니다."

#: po/levelinfo:66
msgid "Tux Racer Classics"
msgstr "Tux Racer는 고전"

#: po/levelinfo:67
msgid "Canadian Cup"
msgstr "캐나다 컵"

#: po/levelinfo:68
msgid "Swiss Cup"
msgstr "스위스 월드컵"

#: po/levelinfo:69
msgid "Bumpy Ride"
msgstr "울퉁 불퉁한 달려라"

#: po/levelinfo:70
msgid ""
"This hill has a series of ramps to tackle.  Be sure to line yourself up "
"before getting airborne."
msgstr ""
"이 언덕 보드장의 태클을 위해 일련있다. 이륙하기 전에 줄을 스스로해야합니다."

#: po/levelinfo:71
msgid "Bunny Hill"
msgstr "토끼 힐"

#: po/levelinfo:72
msgid ""
"Let's start out easy, just collect the herring in the time limit and you'll "
"be fine. The best part is that you don't have to use those stupid T-lifts."
msgstr ""
"시작하자 밖으로 쉽게, 그냥 시간 제한에 청어를 수집하고 넌 괜찮을거야. 가장 중"
"요한 부분 당신은 그 멍청한 T는 - 리프트를 사용하지 않아도됩니다."

#: po/levelinfo:73
msgid "Frozen River"
msgstr "얼어붙은 강"

#: po/levelinfo:74
msgid ""
"Keep your speed down to collect herring. You have plenty of time, so don't "
"rush things."
msgstr ""
"다운 청어를 수집하는 귀하의 속도를 유지했다. 당신, 너무 많은 것들을 서두르지 "
"말고 시간을 갖고있다."

#: po/levelinfo:75
msgid "Twisty Slope"
msgstr "twisty 경사진"

#: po/levelinfo:76
msgid ""
"Tight twists make grabbing herring difficult.  Hard turns and not too much "
"braking will lead you to victory."
msgstr ""
"꽉 잡아 비틀어 청어 어렵다. 하드와 너무 많은 승리로 이끌 제동하지 나타났다."

#: po/levelinfo:77
msgid "Mt. Herring"
msgstr "산. 청어"

#: po/levelinfo:78
msgid ""
"Mt. Herring is relatively fast but long, somewhat bumpy in places, and has "
"some wide open areas and branching paths. Lots of herrings to collect though "
"it can be difficult unless you watch your speed."
msgstr ""
"산. 청어가 상대적으로 빠른 길이지만, 어느 장소에서, 기체 및 일부 지역과 내뻗"
"은 길을 활짝 열려있다. 귀하의 속도를 감시하지 않으면 어려울 수 있지만 많은 청"
"어의 수집."

#: po/levelinfo:79
msgid "Herring Run"
msgstr "청어"

#: po/levelinfo:80
msgid "Mountain Man"
msgstr "산 사나이"

#: po/levelinfo:81
msgid "Valley Cup"
msgstr "밸리 컵"

#: po/levelinfo:82
msgid "Tux the winter sportsman"
msgstr "턱시도 겨울 스포츠"

#: po/levelinfo:83
msgid "Highway To Hell"
msgstr "고속도로에서 지옥으로"

#: po/levelinfo:84
msgid "Ice Labyrinth"
msgstr "얼음 미로"

#: po/levelinfo:85
msgid ""
"You choose your destiny, you could end up full or starving depending on the "
"path you pick."
msgstr ""
"당신의 운명을 선택하면 최대 전체 또는 당신의 경로에 따라 골라 배고파 될 수도 "
"있기 때문이다."

#: po/levelinfo:86
msgid "Snow Valley"
msgstr "스노우 밸리"

#: po/levelinfo:87
msgid ""
"Snow Valley is a relatively flat, and very fast course. You'll find a few "
"herrings very difficult to get if you're going for a perfect score! Watch "
"your speed in certain areas to get the most herrings!"
msgstr ""
"스노우 밸리는 비교적 평평하게, 그리고 아주 빠른 코스입니다. 당신은 매우가는 "
"경우 만점을 받아 어려운 몇 청어 찾을거야! 시계를 특정 지역에서 귀하의 속도가 "
"가장 청어을 받으실 수있습니다!"

#: po/levelinfo:88
msgid "Tux Toboggan Run"
msgstr "턱시도를 실행 터보건"

#: po/levelinfo:89
msgid ""
"Collect herrings in an ice channel with various paths and many high and low "
"speed passages. Watch out for the occasional tree."
msgstr ""
"다양한 경로와 많은 고속 및 저속 구절을 가진 얼음 채널에서 수집 청어. 가끔 나"
"무 조심해."

#: po/levelinfo:90
msgid "Hazzard Valley"
msgstr "함정 밸리"

#: po/levelinfo:91
msgid ""
"Hazzard Valley is full of hazards, like trees, deep caverns, spikes, and "
"huge areas of rocky plains, not to mention your speed being your enemy in "
"trying to get the herrings and stay on course!"
msgstr ""
"함정 밸리 위험의 나무처럼, 깊은 동굴, 스파이크, 그리고 거대한 암석 평원의 영"
"역이 아니라 속도 청어 잡으려고에서하여 적의되고있어 코스에 대한 언급으로 가"
"득 차있다!"

#: po/levelinfo:92
msgid "Skull Mountain"
msgstr "두개골 산"

#: po/levelinfo:93
msgid ""
"Skull mountain is a steep, twisty drop around tree-filled inner peaks. "
"Expect to miss a lot of herrings and crash a lot."
msgstr ""

#: po/levelinfo:94
msgid "Keep It Up"
msgstr ""

#: po/levelinfo:95
msgid ""
"If you fall you might as well just quit then and there, 'cause your chances "
"are slim on the rocky ground."
msgstr ""

#: po/levelinfo:96
msgid "Dead Man's Drop"
msgstr "죽은자의 추락"

#: po/levelinfo:97
msgid ""
"Pretty tough hill. It's fast, steep, lumpy, twisty, and full of trees. Hard "
"to get herrings. Don't forget the drop."
msgstr ""
"꽤 거친 언덕. 그것은, 가파른, twisty 울퉁불퉁, 빨리와 나무가 가득합니다. 하"
"드 청어를 얻으려고 말야. 드롭 잊지 마세요."

#: po/levelinfo:98
msgid "I've Got A Woody"
msgstr "내가 우디를 찾았어요"

#: po/levelinfo:99
msgid ""
"Yet another horrible elevated ice-coaster. If you thought the last two were "
"hard, try this one. Have fun winding through the woods.  Look out for a huge "
"shortcut!!"
msgstr ""
"또 끔찍한 상승된 얼음 코스터. 만약 당신이 열심히 노력이 하나의 마지막 두 줄. "
"숲을 통해 재밌게 와인딩. 엄청난 단축키를 잘 봐!!"

#: po/levelinfo:100
msgid "Mt. Satan"
msgstr "악마산"

#: po/levelinfo:101
msgid ""
"Mount Satan is a sister mountain to Dead Man's Drop. No surprises here, just "
"a steep, bumpy, twisty path full of trees to get through."
msgstr ""

#: po/levelinfo:102
msgid "Ski Jump"
msgstr "스키 점프"

#: po/levelinfo:103
msgid ""
"Steering will be unnecessary, just line yourself up and reap the rewards. "
"Rememember, acceleration will slow you down after a while."
msgstr ""
"운영, 그냥 스스로 불필요한 라인과 보상을 거둘 것입니다. 기억하세요, 가속 잠"
"시 뒤 천천히 것이다."

#: po/levelinfo:104
msgid "High Road"
msgstr ""

#: po/levelinfo:105
msgid ""
"Just stay on the path and collect herring. Oh yeah, and if you fall you'll "
"be eating pine needles."
msgstr ""

#: po/levelinfo:106
msgid "The Narrow Way"
msgstr "좁은 길"

#: po/levelinfo:107
msgid ""
"To put it simply, stay on the path or you lose! It's hard to see where "
"you're going, there's trees in your way, and the herrings are hard to get. "
"Good luck, you'll need it!"
msgstr ""
"단순히, 그것을 넣으려면 경로에 머물거나 잃게! 그것은 어디로가는 걸 보니, 거기"
"에 당신의 방법으로 나무, 그리고 청어 구하기 어렵 어렵다. 행운을 빌어요, 당신"
"이 필요합니다!"

#: po/levelinfo:108
msgid "Hamburger Hill"
msgstr "햄버거힐"

#: po/levelinfo:109
msgid ""
"Hamburger Hill is steep, narrow, twisty, lumpy, icy, and rocky, with a few "
"trees right in your way!"
msgstr ""

#: po/levelinfo:110
msgid "Slalom"
msgstr "회전활강"

#: po/levelinfo:111
msgid ""
"Brake while you turn and the herrings on this pseudo-slalom will be yours."
msgstr "브레이크 동안이 사이비에 청어 차례 회전 너의 것이 될 것이다."

#: po/levelinfo:112
msgid "Who Says Penguins Can't Fly?"
msgstr "펭귄이 날지 못한다고 누가 그래?"

#: po/levelinfo:113
msgid ""
"It'll be tough collecting herrings at speeds over 200, so try to brake "
"whenever possible to get the required herring."
msgstr ""
"이건 수집 청어 속도로 200 이상, 청어를받을 수 있도록 필요한 때마다 브레이크하"
"려고 힘들겠습니다."

#: po/modelinfo:1
msgid "Tux"
msgstr "턱스"

#: po/modelinfo:2
msgid "Tux on Snowboard"
msgstr ""

#~ msgid "'Freezing Point'"
#~ msgstr "'빙점'"

#~ msgid "'Calm Race'"
#~ msgstr "'고요한 경주'"

#~ msgid "'Lost Race'"
#~ msgstr "'잃어버린 경주'"

#~ msgid "'Race Intro'"
#~ msgstr "'경주의 서막'"

#~ msgid "'Spunky Race'"
#~ msgstr "'용감한 경주'"

#~ msgid "52143__blaukreuz__imp_01.wav - Original sound of ice cracking..."
#~ msgstr "52143__blaukreuz__imp_01.wav - 얼음 깨지는 소리 원본..."

#~ msgid "http://www.freesound.org/samplesViewSingle.php?id=52143"
#~ msgstr "http://www.freesound.org/samplesViewSingle.php?id=52143"

#~ msgid "Samuel"
#~ msgstr "사무엘"

#~ msgid "Trixi"
#~ msgstr "트릭시"

#~ msgid "Speedy"
#~ msgstr "스피디"
